［有圖］登打士街貢茶唔歡迎黑衫人買野飲

時間大約係8點半
由佐敦行到去旺角已經好口渴
又見到路人拎住杯珍珠奶茶
小妹忍唔住都想買杯
飲食係基本人類需要黎咖嘛

跟住就貪近去左貢茶

呢位呀叔一開始已經西口西面
我以為佢係忙所以先咁樣
但我一直企喺度等落單佢都冇理我
我都係諗住佢係忙所以未得閒
直至我身後有個外藉女士排隊
條仆街就叫佢上前問佢要咩
但果位女士落完order之後
又再繼續擰轉身扭毛巾呀沖野飲呀
完全唔理我
我諗我都等左大約5分鐘 跟住忍唔住喺佢門口大嗌：
呢間鋪頭唔做生意呀！

之後我同fd行開買第二間
條友仲一路睥住我地
唔通我用珍奶衝擊佢間鋪咩 點解要咁對我喎

貢茶好撚難飲 罷飲唔到😂

推
呀叔仲要做貢茶

貪近 同埋廿蚊大大杯嘛 其他好貴呀

屌佢阿叔，罷飲呀

我可以好真實同你講，以前我隔離鋪都係開貢茶，雖則佢地係加盟店但我相信所差無幾，自從佢地開左，成日都好多小強過我地鋪，來去水個的我諗返起都想嘔。好彩三年佢地就收左皮，即刻無小強出現。

飲食業實污糟既
不過態度先係最大問題

共茶
推到共茶同個啊叔全家仆街死

貪平不如唔好飲。

共茶真心難飲，送都唔飲